有無手足解釋下，點解放榜咁多人錫父母面

百思不得其解
係咪放榜就可以隨便錫錫
有無手足下次試下放榜當日係學校門口
見一個學生妹就啜佢一淡

我負責企係一邊影相，再交比警方

喺含大可以

係因為夠分入HKhsU
無辜負父母期望所以喜極而泣

未打完
...所以錫父母嚟表謝意

Me kiss school girl ar haah

我成日係中學門口見d學生妹放完榜笑笑口行出黎就上去扮high攬兩野